{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013834",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 팔용동 프라하 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は12:00です。 宿泊料金は2名基準で策定され、特殊客室の場合には入室人数の確認が必要です。 業者の都合によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理され、業者を直接訪問すれば直ちに払い戻しが可能です。 客室情報は業者の都合により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。 未成年者の入室可否は直接業者に確認した後、予約を進行する必要があります。 未成年者の予約による入室拒否や予約取り消しなどの不利益は当社では責任を負いません。 当ホテルは貸室をお受けしておらず、毎日午前07:00から午前09:00まで朝食サービスを提供しております。 様々な客室タイプをご用意しており、八龍洞プラハホテルならではの特別特典としてスマートTVとラテックスマットレスフォームが備えられたふわふわホテルベッドがございます。 すべての客室は高級なインテリアが施されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準で策定されています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、特殊客室の場合には入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルが発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "はい、業者の都合によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理され、業者を直接訪問すれば直ちに払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は業者の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が入室できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接業者に確認した後、予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "朝食サービスはありますか？",
            "answer": "当ホテルは貸室をお受けしておらず、毎日午前07:00から午前09:00まで朝食サービスを提供しております。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "様々な客室タイプをご用意しており、八龍洞プラハホテルならではの特別特典としてスマートTVとラテックスマットレスフォームが備えられたふわふわホテルベッドがございます。"
        },
        {
            "question": "客室のインテリアはどのようになっていますか？",
            "answer": "すべての客室は高級なインテリアが施されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 393
    }
}